[iOS/An]神魔之塔（109）七大罪同天元邊個勁啲？

歡迎加入以下公會
1. 爆菊團 1188
2. HKG香港高登公會 3930
3. 樹大招風 49650

仆街中咗1001就開po啦

LM

感動既係
mh終於整張免費卡係有用

lm

戇鳩
幾撚時又改咗自殘死嗰下會打死埋你先
弱智MH又偷偷地改

唔覺幾有用
首消60光已經唔會點出場
除非會出隻t0隊長可以比佢好快變到身

offtopic：有冇巴絲有玩貓喵大作戰

垃圾驚

都好過出咩暗轉心呢d啦

拎隻討伐王試食左2次8
咪又係2次升1
根本黑名單

7 7 6

尋日喂隻垃圾嗰陣食10跳5技
刷呢啲次次都多到賣嘅垃圾嗰陣先嚟跳

偷乜改 3招唔同黎

敵人每回合會扣除自身生命力 n%，持續至死亡，期間不會受到任何攻擊傷害及無視所有控制技能

每當召喚師受到敵人攻擊時
⇒敵人扣除自身生命力 n%
除此以外，敵人不受任何攻擊傷害及無視所有控制技能。

每當敵人發動攻擊時
⇒ 扣除自身生命力 n%

根本食10保底先係最穩陣
唔係話唔信其他人所謂既科學實驗
問題係我試咁多次都未試過係work

講真可以食7食8呢D然後跳多D技既
點會同佢作對係要晒體晒石打多幾張
問題係根本唔撚work

又唔做個新特效係到誤導人
垃圾MH

邊忽科學
啲人負碌次次都跳就話work
自己試過咁多次都唔撚work

有冇人複製5隻

終於有po😪我以為執柒左添

最強光隊橫空降生幹爆項羽

解放完瑪雅隻垃圾一次都未用過

麻煩改咗堆垃圾盾先好開修羅場
唔係一啲都唔想打

10％自殘，跌40券

10％盾先岩

近排少左玩

技15隻閪野原來

而家先技9 (LV2打五場連extra)
龍刻有符同印 差紋
最耐打到星期六
再睇下洗唔洗練複製人

開到30號兩張應該輕鬆

想問合作個隻光妖點攞？同金恩有1.3倍三圍個隻

伊蓮恩? 有班就會送1隻技1
或者解活動BIngo, 第1版送技1, 第2版送dual max

係呀，thx

8食2次6上12

留名

忍唔住一陣12點要開抽了

良性Bug就咁撚快Fix

抽咩

友抽
合作冇囡囡做三大獎唔太想抽

發動攻擊次數定係消除符石，容易啲儲滿龍刻

一定係次數
有打就有

估唔到第一次用螺旋王
就係第一關拼圖盾隻怪根性

機械族咪次數
其他咪消珠

有伊莉莎白

佢神族個卡圖又真係幾好j

洗唔洗2張艾斯

傻系

睇你
娛樂隊黎
實用性麻麻

起碼5張

又打咗五場LV2
十隻升兩技
而家技11
兩set龍刻(紋印符) 差一舊印

食7升4

無攻龍刻打唔到lv2

點解今次討伐戰好似跌少咗好多卡咁
難得今次復刻嗰啲有兩隻未練

打多60場

羅侯技15雪上加霜

今晚有代抽卡

今次大家建唔建議抽好
感覺天元都夠用

開到一半先問
合作唔抽
無個陣唔好叫就得

今次信自己

合作唔會復刻
自己諗

都估到慈愛係地獄
冇理由打得贏夢魘先送bingo嗰張垃圾卡滿技
但咁夢魘係邊個

等睇慈愛得千幾攻

除咗夏娃同泰仔隊之外都冇隊會到個副作用
同埋排斥啲三圍倍化隊伍技

2882攻

好似有2800

聖櫃仲勁過極大聖櫃
MH

同埋唔畀合體
不過暗合體都冇野好用

所以夢魘喺錢德勒

至高神ok

咁都好似伏唔哂
不過三圍倍化有加攻就收皮

好似套嘢完咗都冇打過

暗希

慳返筆畫師費

垃圾嚟喎
合咗體都係比人一招秒咗

夢魘係影后

第三期暫時最強

出細路女影后

流德雪爾都20萬鬥級啦
隻垃圾得10幾萬

夢魘係豬媽

三圍倍化咪倍化基值

因為上網睇人哋玩好似冇乜特別勁咁樣

lm 小西蒙刷lv1中...

老屎忽

魔族但係入唔到魔族隊
夏娃唔啱放
泰仔唔啱放
團長唔啱放
連幽助飛影都要唔放加三圍先入到隊

班依類吸攻既都放唔到，暫時除咗暗希同因其都(仲要冇九封隊伍技)之外都冇隊適合，好睇唔好洗，今版都已經算係魔族改版都入唔到隊，幾時先有下隻魔族隊長，佢既命運淨返入啲冇限制隊長

其他角唔升滿壓攻擊

你叫mh 出關退lv 既ok

抽多張

回標題 我都想知 天元真係 t0隊 萬用咁滯

無種族盾就過到關

反強化盾呢？

用小合體

我宜家關關都用 好正

都未有得睇三圍
話唔定佢3500攻呢

terry有冇gf

溢補盾磨到痴線喎

自己去wiki 睇啦

原來同細佬一樣攻
武裝龍刻加基值應該有影響？

唔好升咁高lv

符合原著，復仇反擊係慈愛面前冇用

本身都溢傷 放嚟做乜
一係你唔變身咪得

冇抽兩隻 懶得退化
直接用第二隊咪算

放完武裝龍刻3026攻

唔帶武裝龍刻
倍攻成隊都加加埋慈愛應該都計高唔過

唔記得咗未變身係加七大罪唔係加魔族
自

最啱放應該係項羽
仲唔洗綁西遊9封

但係佢自己都食到
咁佢自己基值咪都加咗

放項羽好似幾好

雜項搵鬼玩

俾d信心mh
慈愛一定唔會令大家失望既

等睇全隊0攻

呢度大把巴打玩

應該要計埋武裝？
加埋有3026

基值應該唔計加乘既
俾d信心

慈愛+路西法

希望今晚抽到兩張團長
一張練滿 攞天使伊莉莎白
一張壓等 放慈愛入隊

因其都：慈愛 我要進來了

後悔冇抽齊天元

幾時出eva

呢到當日好多人都叫唔好抽 又話撞鋼鍊又機械乜乜柒柒 害死人

唔洗聽人噏，有新卡就抽齊佢

開個巴哈睇下 d台仔愈話廢=愈勁

真 自家除外

同你一樣 員工嚟 逆向推銷

奶油免幾時出換ac唔洗重新downlad data

主要係對個系列冇愛所以冇抽到 依家先知咁鬼萬用

本身都係咁諗
但出咗四卡同五卡合體就知唔簡單
同埋我都想火隊有得解成就
小西蒙同哥哥合體穩過馬斯丹莉莎合體好多

有名你叫合作之塔

出唔到

佢出eva 合作先完eva 出劇場版先

天元 鋼鐵 抽齊
反而今次skip左

到時又後悔

抽左=後悔無抽
無抽=後悔抽左

派多啲石未 無石抽啦

想要就課

合作唔會復刻
點會唔抽合作

天元世界第一

呢句真

後悔抽左

Skip +1
無純潔？

鋼鍊過氣卡

一大一細最基本

仲有一個鐘

可能我有玩七大罪隻game 個邊齊哂

當滿足左

我都有玩

出少一次糧俾terry

巴打齊角 課幾多

又唔算多 ， 買下d 周包 月包咋
佢個邊都送得多石 pvp又有石

國服

個時話有鋼練唔洗再抽機械天元
然後依家有天元，鋼練冇再出過場

過氣廢隊
過多幾個月到天元過氣

terry hoball

無班 洗咪追？

屌你老母35抽
1團長 6金恩 0班
邊撚到加倍

差隻哥塞爾 有冇必要追

冇一套拎唔到最高神女

20抽2金2班

岩岩先發現成個合作一張水都冇
好彩冇玩水希

我都嚇親

保底
五班 四金恩 一張大獎

第一次抽完合作卡冇制服隊
望住佢地都唔知點組

喊撚咗😭😭
又做保底仔
1大獎4金恩5班

加倍？加MH老母

有1隻班，應該高興滿自在

我抽完即刻搵套七大罪H漫JJ佢

團長要抽？

有免費卡代替
唔使抽

合作=必抽

自家系先可以skip

多謝mh

點解我抽中班 冇俾伊蓮恩我

除左大獎23獎都好似冇咩用

Sor 忍唔住笑咗出嚟

屌中哂d垃圾

加倍有感

抽齊未

未啦..仲差大獎

實有架喎

任抽架wo

保底完
嬲嬲地拎晒目標獎賞啲石

伸手一問, 太耐無玩, 今次合作大獎通常點組好？

油王

咩獎嚟

登入 競技場個啲

魔神化會加攻睇住啦

歐洲王室？

有無人同我一樣
打Lv1尾關用螺旋王果招on9技覺得好爽

可以試下上pornhub之後對住自己硬左既地方劣下佢
應該會爽小小

10抽抽齊
幾時派石 冇石了
btw 黛安娜咁多張

呢排打太多
螺旋王就好似我第條j咁

碌9會旋轉

j點會嫌打得多
有時間就打
最緊要係爽

其實未加倍都抽到 😂

叫唔駛抽係一開始個時
後尾公佈多款合體之後就點都要抽硬

回鍋返黎發現人地用某D卡輕鬆過關
然後自己咩都冇
就會醒覺呢D一定要抽

點睇都係20抽

好衰

本身諗住淨係抽十抽，依家好彩免費個抽中金恩，諗緊洗唔洗為咗個組合技抽埋個細獎🤔

打錯

都係果句，合作必抽
自家唔抽第時古幣有機會中

已經有D後悔抽左七大罪了

唔抽第時仲後悔，d石儲黎入棺材咩

點解我嗰競技場無得升階嘅？
一階二階下士嗰d

真抽咗175石，但只係為咗團長
蝕到仆街

要等開升階關卡先有得升

黑金都係200石為1張...

得團長有用

我想問佢幾時先會變呢個樣？幾過癮

Ya十抽收工

見到咁多人10抽廿抽畢業
更加堅定我反mh既決心

差張細獎先齊一套,值唔值得再抽去拎埋張最高神

每週期最後一週會有升階關卡
老實講而家先升好蝕底
不過點都要打 有啲卡的確好用
就由萊昂開始打上去

我想問下團長點組隊
有咩係必帶
抽完唔係好識玩

想問下團長組隊咁得唔得

團長 金恩 最高神 泰仔 泰仔

彩蛋嚟 好似King只要同Diane 同一隊
每一wave都有機會變肥仔
一岀技就變返正常

Oic
之前第一次見我仲以為佢有得變身

步緊獵人團長後塵

抽左十下就後悔了

萊昂(原本+5屬，全機械)：間中有用
朗杰(原本+5屬，全人類)：一次都無用過
丹尼絲(原本+5屬，唔同種族)：炸珠+唔跌某屬珠+追打，每隻練定一張無壞
布魯克(原本+5屬，全龍族，爭火屬未出)：未練，亦未用過

冇抽合作下個版出上古豬神二仲後悔

朗杰真係垃圾嚟
一次都冇用過

HxH第一次出嗰陣未玩返
之後已經過咗氣
反而萊昂幾有用
尤其是未進嘅同暗

★ 第六彈：挑戰任務『榮與辱的挑戰』
時間：8 月 17 日 (一) 至 9 月 13 日 (日)
騎士榮歸！當召喚師成功闖過強化版的舊有輪迴後，將會出現難度再提升版本的二週目輪迴！關卡開放期間，首次通過指定層數，即可獲得指定獎賞。

獎賞如下：
《第一週目》
首次突破『圓桌騎士的成員』第 10 層 –「牧師羊駝」2 隻
首次突破『圓桌騎士的成員』第 17 層 –「瘋頭」1 隻
首次突破『圓桌騎士的成員』第 22 層 –「人面怪鳥」1 隻

《第二週目》
首次突破『最高等的騎士』第 4 層 – 瘋頭源石 10 粒
首次突破『最高等的騎士』第 8 層 –「金果蛾龍」5 隻
首次突破『最高等的騎士』第 12 層 –『 珍饈美點』2 套
首次突破『最高等的騎士』第 16 層 – 布蘭克之匙 50 把
首次突破『最高等的騎士』第 20 層 –「人面怪鳥」1 隻
首次突破『最高等的騎士』第 22 層 –『圓桌騎士』系列隨機 1 張 (Dual Max)

布魯克既話木同光可以練
我而家仲係上尉 不過都諗住練咗木光先
餵雛鳥到技8再食大鳥
之後升階多餘既技10互食滿技進化

種族強化珠：
擋唔到隱藏、電擊
擋到風化、鎖定、凍結、冰封、弱化、石化

用過火朗杰 之前有關卡火成就用上校
頭幾關開咗泥減傷

團長一張夠唔夠

如果差dd就保底咪抽埋佢

圓桌騎士

呢張Game所有卡都係一張就夠啦

泰仔要4張
團長 泰 泰 泰 泰 團長

10CD咁撚垃圾就算啦

過氣皇上仲有人記得

睇完官方介紹
都係唔撚知團長要點組

依條?咁清楚

如果冇抽今次合作
今晚地獄唯有自求多福...

輕鬆

諗住一次過解水妖3成就求其塞咗5隻水妖落去差啲打輸咗

其實有咩用
上次復刻嗰陣拎咗到衣家都未用過
但成日見啲台仔嗌復刻粒龍刻
隊長我淨係用九封/武裝龍刻

但係3行得15粒心唔係解唔到20心咩
討伐開龍刻仲要晒時間

最快洗練技小怪係唔係龍刻關？

玩咗咁耐20心好似得討伐有咁
次次打討伐都好撚憎

公會洞

上網睇人打1c1關
自己打心珠盾 心珠盾 心珠盾

除咗呢樣呢？

打安息好過忍耐好多
高防仲要防控痴撚線

眾神的逆鱗同七大罪有2個分類
其他合作都未試過有
大細超

其實分兩個有d on9

一個個地獄之前已clear, 今次復刻再打有無大雀拎？

每次復刻會重置大雀獎勵

每次復刻再打都會有一大鳥

thx

點解搵唔到邊到用魔神換豬

唔洗換直食

超人
光之巨人

我用潘打Lv2王1自殘嗰度
點解我開盒佢都打死我？

你轉到燒珠

會唔會係消咗一combo心珠回唔滿死咗？
心珠得100%兼具心 消五屬先有600%兼心

唔洗換 兩隻魔神同豬都係練技怪 揀啱屬性仲好多經

冇留意消咩珠
不過唔係所有符石兼具300%其他符石效果咩

火唔兼火 心唔兼心

總之回血消心效益最差 消其他都有600%
消心有機會回唔滿

用天元咪算
潘過氣磨隊

小妹除口罩

除罩再傾

有冇人覺得神魔盃玩法真係好撚奇怪

分先選揀1後選揀2，先選嘅好處就係可以揀走最重要嘅角色等對家冇得揀，焗住轉隊用其他。後選嘅好處係可以比你揀多隻，揀第二三強嘅角／轉隊，等你不至於輸先選太多。
但依家一個pool裡面有兩隻鑽石揀，先後手都可以揀鑽石，咁先手仲有咩優勝之處仲要比對方揀少一隻

另外賽制方面根本就夾硬刷人數刷直播。4強鬥完，出咗局嘅可以復活返黎再爭決賽，咁當初淘汰佢嘅意義去咗邊
如果歐聯學神魔咁，咁尋晚巴塞輸2:8咪都可以復活打翻入決賽

係 再踢過 唔計

課唔課金抽好

唔課
隻驚就執

唔課 退塔

原來我仲未抽all max
唔知揀咩好

異界好慘 因為重賽第一變第四

Agger

+1

本身投左佢

屌 抽左十幾下 之後後悔覺得天元仲好意思

今次昇華難左咁撚多

跳過

我都係岩岩鳩轉先知原來咁撚難

唔缺靈魂咪
前兩關手轉
後兩關跳過

諗住睇關卡資訊
但係神魔維基無資訊
唯有入去探路
有啲昇華3 4打咗兩三次
手轉要求好高

要係第一關儲技囉
如果冇腦直衝好易出番黎

雙週刷超級定精英級好

唔知比mh搞到由冠軍變殿軍係咩感受呢

石已袋理撚得你

邊隻

50體必出，40體唔係

有保底梗係刷保底

金恩已經覺得難

今年黎講
喺項羽太廢
定合作太勁

合體系統出事
本身佢合體應該係用解版能力換攻擊力
點知D怪為左配合合體既攻擊力愈出愈多血
變左合體之前出既卡跟唔上依家D怪既血

上星期唔記得打地獄係咪會再開一次

＊此關卡將連同地獄級『殘酷的行刑者』於 8 月 27 日(四) 22:00 至 8 月 30 日 (日) 23:59 再次開放，但相關獎勵將不會重置或再次獲得，包括通關、成就及次數獎勵

仲有隻羅候未滿技但係唔想打了

科學鑑證 一口咬定
連續5次食7升3

項羽太廢

新手想問依家七大罪點入坑？
刷團長？ 自選係咪揀龍隊
登入得五粒石
巴哈啲攻略唔係幾更新

有175石先好抽 唔好揀龍隊

如果夠175否都等第二次加倍先抽

金恩同班都有多一張
有無需要練複製人？

有MK子認證

想練咪練囉
複製人唔係太有用 尤其班

金我練左3隻

今次合作冇夢魘級？

呢個禮拜食咁多次都係一次升1

希臘神無分類添搵撚死

完全唔夠素材升技
又要去公會洞打素材又要試幾次先昇華到 一半都未到已經唔想升

冇
賣ed

應該有

個個合作都係咁架啦
試幾次先昇華到點解唔略過

無睇漏 又係天元世界

會係邊隻

啲關越黎越高壓
好少用到複製人

有石拎

話唔定出魔神王

飛都有石拎ga

下次試下
未飛過

自從出左跳過之後都未試過打昇華關

窮撚邊有咁多石回體

打幾次打唔到就略過
之前D合作好似冇咁難升技 係咪我錯覺

飛左拎石個粒石回體囉
btw 體力回復劑/藥水都冇

呢排咁多卡刷食哂了

昇華定升技
升技咪又係一樣
今次昇華真係無之前咁簡單
但唔係難到過唔到
btw昇華4我都係略過算，方便d

你還有石頭
昇華1,2手轉+昇華3,4略過=120體
賺淨返既體

升技 昇華咪略過 升技之前好似多D素材

有公會任打咪多

好似食左2百幾條key先打齊一set

全部手動打哂了
其實都唔係好難

原來跳過昇華都有石
早知之前昇華迪士尼嗰陣就跳咗佢就算
勁撚難打

升d垃圾黎做乜

嗰陣版本尾冇嘢打咪挖下礦

上個月回鍋玩家想入樹大招風
901956646
我老婆是石原里美

已收
歡迎加入樹大招風

新手留名

天元好易

魔神化之後係咪食唔到人類老闆娘1.5

係

反人類設計
又唔見同最高神有1.5

冇睇關都1tick過L1

見天元出得太勁
衣家咪要出返廢啲
諗起舊年出完童紫希太屈之後成年MH都唔敢比啲有羈絆嘅角有1.5倍3圍
全部都比1.2咁濟

岩岩睇返以前屎萊姆打奧丁地獄
好懷念
以前果d先叫做轉珠
而家d地獄完全唔係果回事

項羽都要變磨隊
七大罪根本完全唔係天元個皮

想問下咁組會唔會浪費資源

不嬲無睇垃圾

Mk

反骨仔不了

不嬲變左係開技game
有D盾根本冇開技係唔會解到咁玩咩轉珠

四川辣王同大家踩踩點

踩佢老母G點

無睇開垃圾
真係唔知講緊咩

垃圾都懷念

屎大屎家軍都唔識 好打有限

唔係呃公司資源捧自己呢d垃圾撚會有人睇咩

送左張梅林
係咪全game最勁

聽講拎住呢個就有閪屌

打完個輪迴送嗰抽就中咗
佛心公司

合作一堆喑 冇隻5星 幾時出隻勁嘅5星喑

好多石

因其都過咗氣咪出

天元打到雙魚果到次次都係18c

用4合體，仲易過5合，消1c＝3c

用轉珠提示消曬問號珠

開兩次西蒙炸哂啲問號珠先

啲人話隻傲慢變身前後技能可以重疊，係神魔最高界王，但係我計過下，好似星矢高啲喎。
想知點解

想問下呢d有冇用架？

丹妮絲好有用
奧克索 翔太 都勁

1技x2技x龍刻2 x龍刻3 x龍刻三圍x基攻
星矢:3.6 x12 x2.2 x1.5 x1.05 x1629=243841
傲慢:6 x12 x2 x1.1 x1900=300960
純爆發黎講，唔限你6連已經好用過星矢，而且必然火光版面，又易轉過星矢同唔怕轉珠無效

6傲不解釋

呢d卡出到場先講啦

5爺不解釋

刷得兩隻滿

Fail再刷

要吃鳥了

夠做啦

磨多幾rd就得啦食咩雀

星矢變身前1技係追打30%12次，係咪應該係1+12×0.3=4.6？
不過限6連又確實係輸蝕啲🤔

組隊會易揀啲
尤其係冇睇過原作既玩家

不用分那麼細
反正2隻包辦晒龍刻3格
攻前 五屬 拼圖

點解要6連

hxh點會冇睇過

你睇下星矢個武裝龍刻

衣家先知
不過本身都係秒
是但啦

團長會偷幻影旅團技
咁有卡唔係石抽成員咪分多個slot
雖然出發點係好 不過偷來偷去都得幾隻有用
所以都記得

至於有冇人未睇過 真係答你唔到
00後又冇睇重製版真係有機會冇睇過

例如我

90後冇睇過🙋🏻‍♂️

點解我用呢隊打咗2460分但得3980點
5隻加成唔係加成100%咩

真係屈，不過邊有機會等佢首消60光

雙倍分券壞左

好似話有BUG 加成唔計變身角

唔變身咁低傷點打

派石未

派返支30體水

好似今次七大罪咁:-
XX的逆鱗就石抽卡
七大罪就石抽卡+其他免費卡會好D

有時搵雙週地獄卡出黎好煩

變身冇加成 雙倍券又壞
當第一日打嘅玩家係狗
好彩未打

但係睇排行榜見人哋團長打5000幾分

仲未派石又唔fix個bug想點

神魔工程師未發現

各位召喚師大家好，

工程師確認以下問題：
1. 於修羅場使用變身後，寶藏卷加乘計算異常。
我們會移除所有「寶藏卷加乘」秘寶，改為特別加嘉許提升至25%。
2. 在石化符石回合使用「無視敵人」技能秘寶會造成異常傷害。
我們會移除「無視敵人」技能秘寶。
3. 黏腐符石顯示消失
我們會移除有關「黏腐符石」的敵人技能。
為召喚師帶來不便，我們在此致歉。
(更新紀錄:2020-08-18 17:11 新增有關移除黏腐敵技)

是咪實裝咗

會移除同已移除既分別
我以為改咗打咗兩場但仲未改呀

岩岩打第１場1790，變晒身，出到去4027，有計變身bo

重開game

冇派石冇派體力
執咗佢算啦

想問入面d野係咪全部會換哂？

每天限換獎勵通常都有用既
特別最後一日一定係一隻大鳥
我通常都係因為前幾日打定晒戰賞點
唔記得 時間過咗先換唔到

[中嘉新聞/北健/桃園中壢報導]
唐爵愛樂管弦樂團這次受到神魔之塔遊戲公司的支持，在中原大學舉辦協奏曲音樂會，還將3首遊戲配樂改編成交響樂版希望帶給玩家與喜歡音樂的人不一樣的聽覺饗宴。

【神魔之塔王者盃】S1 決賽幕後花絮大公開！
原來決賽當天驚險萬分💥，受同座大樓工程影響，香港辦公室在下午三時正突然停電！
由於部份畫面是由香港轉播及控制遊戲後台，神魔盃團隊大為緊張，老闆Terence提出可以到他的家設立臨時應變中心，團隊馬上打包電腦等等設備，撤離科學園。🏃‍♀🏃🏃‍♂
在短時間內，駕駛到Terence家設立控制台，他親自協助設定，令直播繼續在原定四時正進行！🎬
小編當天在家看到公司群組的對話，都猶如身歷其境。
感謝每一位成員付出，包括台灣導播團隊、小妹及嘉賓的配合。亦十分感激Terence跟員工一起應變，令直播順利進行！當然還要感謝觀看直播的每一位召喚師！

建豪屋企咁空

Minimalism

呢個修羅打初級定高級好？

高

以前回體無得爆體時比人用埋果15體

如果冇抽今次合作
今晚地獄可能需要全神貫注...

一路都覺得神魔bgm高質

大家好 兩年幾前棄咗 有啲想玩返 最後係接近450lv

係咪應該買個Ac重玩

嗰陣我三藏係主力

有妖狐有哂四隻中國神 係咪變哂垃圾

應該點pick up返

抽一套合體=pickup好哂

合體？即係咩

打錯 合作

啱啱申請左樹大
kthlo
279515882

唔好返嚟
個營運閪嚟

terry都在看

入去睇咗幾分鐘。。。
佢係到做乜9

冇睇關入場冇帶排珠差d唔夠打1515

泰仔好打d喎

嚇撚死以為見到屋企電話

百大第2公會
今次討伐6259場
歡迎450等以上玩家加入

買ac

thanks

最近唔見咗史大大

仲未派石/體力

修羅場高級應該打到第幾層？
我基本上得12-13層係咪應該轉打初級算

屌你老母
比多兩秒我都唔得

我就係

好嘈

隻金恩有時做肥仔係咩事

咁難

有睇過套嘢就知咩事

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

今日掛超人太郎

冇買禮包
Cap住7大罪先

重差亞瑟同女神

可唔可以加好友

175693006
加完話我知咩名

咁由佢了

原來修羅場張卡係女黎

渣ga

你滿哂好友

佢地係女神族、但四大天使係男人
3000年前用身體封印左魔神族
現世要借人類肉體回復力量
故事借左瑪格麗特既身體

再加

唔知點解用呢個卡面
用瑪格麗特做卡面就正

4個男人係女神族入面
諗起都覺得淫亂

其實唔止4個
男人從軍、最勁果4個咪4大天使

聯署岀skin
聯署系列終於有用

加咗

我個名: Atlas

2獎火同木屬要點玩先出到最大傷害？

尋日買完個skin比佢就唔見咗到衣家

出eva定家教先

火個隻唔係玩傷害...
好似係另類既op玩法黎(好似係)...

eva啦，家教睇左前段就棄左

有無風下個咩合作

又機械族

合作唔係人就機械
今次七影帝好少少

下個版本係自家

收到wind下個合作係Jojo

8 月 27 日(四) 晚上十時
神魔世界將被籠罩於黑暗之中...
實力驚人的「最上位魔神 ‧ 錢德勒」即將降臨
為大家帶來「奶嘴之鬼」夢魘級關卡！

咁撚廢都夢魘

咁樣衰⋯唔想刷

一定係電擊盾
造晒球畀合體技同瑪琳屌打佢

我都係咁 仲買埋矢車菊

電擊盾+超高防
做球比合體技

日狼/特斯拉
我係唔會中mh圈套

愈來愈無心機玩

全新自家系列
即將在 8 月 31 日(一) 來到神魔世界！
一起搶先看看角色剪影
猜猜是什麼系列吧～

好似幾好j

魔族

又出自家想呃人抽

上次抽左張因奇都後悔左我成個月

一年10個合作ok

因奇都都後悔?

冇暗隊隊員

磨隊

8食6上11

D合作咁撚密

打左十幾次艾斯卡諾個關都唔比一粒龍印我

lv2先有

迫你課金

我就係打LV2
打左我好多個40體

昇華四唔係自選一粒咩

係咩 屌 咁唔打了

打LV1艾斯卡落已經用緊了

我打第二隻傲慢就快刷到滿技先刷到印
加油呀巴打

傳說中既藍狗希

躝

藍狗？

我係你老豆

ALL MAX咪有得簡

我仲未昇華 還掂練練下技都會刷到 所以照打

因為呢排好多野打 要用好多體
我寧願唔練技 打到粒龍印就算
點知打咁多次都未有

香!!!

屌你老味話撚咗會出破100%盾
點知擺係隻次次畀人SM既垃圾到
你放係傲慢到先岩架麻屌

又1隻點燃角

隻野好樣衰

廢撚到

冇七大罪大獎 用傲慢打修羅場 放隻婚紗妮亞順好多 七大罪小獎係咪廢 隻哥塞爾有乜用

伊貝斯龍刻

個BB無樣睇嘅。。。。

垃圾

夢魘個場景技能好似唔帶閃光小精靈入迷幻洞窟

自家小獎好似冇乜邊隻勁
大獎有1隻因其都級數都夠引人抽

圖就靚過合作 可惜啊...

雙週嘅感覺

懶撚到因其都個上半身冇郁過
腳都只係郁少少

個兩張卡好勁好想抽

天元冇得合體 團長冇得變身 今次會少幾多人通關

金蛋你期望啲咩

好多啦
大把解盾卡都係自家小獎

光夏娃咁柒

用團長打修羅場第12關開

個bb=武裝龍刻

又冇暗魔附消
執柒咗佢啦仲話魔族版本

新自家系列=上古豬神2.0

放係4.5%大獎到

下？？？？？

上古豬神2點會有好卡

個夢魘唔撚想打呀

錢德勒有點燃
唔使抽團長

光速過氣

功能卡好難講㗎喎
你睇下暗魔附消同埋魔族解鎖

慘

好期待

小許又炫富

係今次好小關打定點
好似抽完團長金正思都未撚用過咁

但係佢同一個版直接出隻暗魔點燃

打雙周玩過就算
唔知今晚會唔會做球比佢

我覺得夢魘會造球金恩

官方為何要水巫？
有咩含意？
請大家諗諗！
官方提示俾左大家！

你想講咩

伯母係女人

禁回？

呢個方向諗係正確，
但唔係。

我淨係諗到5屬成就

我睇完呢個版本新增既敵人技能字串
都揾唔到有咩技能關開水巫事
1) 回復變0 防強化防砲擊 但附消重置
2) 回復遞減 中毒 %數盾
點睇都唔似

請再搵多次

敵人技能4024

鑽石個啲好勁喎 雖然只可以係妖精/純色/公車隊

2020年會唔會出現暗屬附消 魔族附消同魔族解鎖

機械族咁撚遲出都齊過垃圾魔族

開水巫後消心係回唔到血，
顯示數值係0
所以不會變扣血效果
但
關水巫後消心係回到血，
顯示數值係回血既數值
所以將回血既數值變扣血既數值

項羽既回血方式係不會變扣血效果

魔族本身就低賤
魔族特性係高攻少血中回
然後再睇下機械族
低攻高血中回
但機械族有特性會變2倍攻+追打
變左高攻高血中回
所以除非隊長有勁既隊伍技buff魔族三圍
如果唔係一世都比唔上機械

魔族先勁喎
本身低血中回所以每次出魔族隊長個三圍倍化都會比高啲
你要拎機械族比所有種族都低賤㗎啦
多人哋兩倍+追打
不嬲都話應該要每個種族都做一個特性
好似火屬隊長特性就係防燒咁

不嬲都機械之塔
除左人類個牛棚夠大之外
其他種族都係低賤

想問七大罪有冇邊隻角色可以練多隻而且實用？
之前蠢左用鳥升技，有好多霍克未買，但買左又唔知升邊d比較好

冇

小弟申請咗入樹大 UID111776715

哈啦板 昨日人氣
5
神魔之塔

400401

又要諗野炎上

mh出埋網店

【號外！神魔之塔 × 元素圖騰網店上線囉】
萬眾期待的神魔之塔網店隆重登場！
🔥可愛的龐貝公仔、🎨極具收藏價值的神魔畫冊 (第 4 版) 及🔋實用好看的行動電源，正等待各位召喚師帶回家中！

神魔之塔網店👉

🎊為慶祝網店成立，下單滿指定金額免運加贈好禮🎊
購買站內任意神魔之塔商品：
1. 出貨加贈神魔之塔 7 週年胸章 (以單筆訂單內容為計算，一筆訂單即贈送一個。數量有限，送完即止)
2. 結帳金額滿 NTD 1,500，出貨免運 (限台灣本島範圍)
🔸送貨服務覆蓋全球不同地方，包括台灣、香港、馬來西亞、泰國、新加坡及其他地方 (因疫情問題，部份國家無法寄送，詳情請看：) 。
身處世界各地的召喚師都可以買得到~ 大家快點入手心儀的神魔週邊吧！🎉🎉

2. 結帳金額滿 NTD 1,500，出貨免運 (限台灣本島範圍)

做咩唔出女將攬枕...

做咩唔出女將戴過嘅bra

佢地著過既cosplay衫

虹0 原味內衣

香港族最低賤

屌你 整番好d bug 先啦
搞咁多野

終於肯出返D短關

邊到收皮

關天元咩事？

天元有打到6下火咩

第1下就秒左仲洗乜理追打打幾多

禁合體咪係

唔合體都照過

剋嚟做乜

一下就秒咗啦

MH自己舊年屎忽痕出咗隻泰

一陣剋制又比人屌抽1% 仲要兩張黎做乜，呃錢

美好世界先玩返唔知巴龍嗰陣有幾勁
去到妖尾露西係幾勁但係都仲正正常常
出咗泰之後成隻Game就唔同哂

天元又屈機

咁抽卡黎有乜意義
你仲要講緊一連幾星期剋制
天元出左到依家先下一版就話咁剋制

就算我都唔建議無腦隊呢樣野都未免太快
剋制泰仔都係過左起碼半年以上

一隊玩哂有乜意義

咁抽卡有咩意義

不嬲都係為集郵

你咁諗姐，唔係個個咁諗
上次強制4秒轉珠已經比巴哈屌，抽卡黎就係想易玩d, 但佢無視你個必延秒咁抽卡真係無意義

岩呀，所以等執笠

仲要未解未昇華

都係果句啦，你咁諗人地唔係咁諗
果次巴哈屌就係話抽卡為左易打d

咁mh既工作就係keep住呢班人唔比佢地流失同時又有新人玩

一隻電話game 7,8年唔係易，點營運係mh去諗，唔係我諗

係屌緊佢搞無視你個無視
之後又出新卡比你無視返佢個無視你個無視
之後一路惡性循環落去

唔係5秒7C係基本既問題
你試下5秒玩依家個D咩轉屬再首消禁屬既盾
之前睇直播咪小許都玩唔掂囉
個大環境唔同左邊有得用以前個套諗

佢如果得4秒+轉先出法印就唔會難啦
係難在佢仲有D閪煙係中間阻住你睇
冇閪煙4秒6C有幾難

第二章未打過 下星期要的起心肝打

無論點都好我會順便打埋
因為我有兩隻蒼璧

如果冇抽今次合作
今晚地獄可能會有小小不明朗因素...

佢戇鳩在係無你個無視
唔係4秒難唔難轉嘅問題

你個必延咪又係無視緊敵人招減少至秒

咁之後咪再出新卡無視返佢個無視你個無視囉

煉獄之火衣家都有得解啦
解金鎖咪又係時間問題

自從有無視減傷意志
就知無論張卡幾勁都好
佢要無視你一定無視

無視佢個無視

下年新年黑金

已經唔係第一次回力鏢嫁啦
以前出ep角其中一個賣點係唔會俾人重置技能
呀屌即刻整個超級重置問你死未
下星期又係唔俾你變身合體
天元世界第一呀拿

衣家咪改咗合體唔會比超級重置洗CD囉

下星期唔俾合體係場地技能

然後巴哈又有人用天元唔合體過到
下次整個場地技能機械族唔可以做成傷害

如果無抽到天元
今晚地獄會有啲難打

近期最簡單地獄~~

都解唔到成就

所以係難打

要用少少腦去轉珠

班無根性

原來要放條女先有
垃圾卡解唔到火成就

隊伍中只有火屬性的成員 ?

邊有全火

換小西蒙合體?

不了
得一隻小西

天元雙週

團長全魔冇巨人加血第一關都擋唔到

火希解咗
火希 上校合體 納茲 丹尼絲（撐血）火希

炸珠都炸咗啦

無視你個無視呀嘛
以後會越嚟越多㗎喇

希臘廢撚到
神族3圍高 隊長技就比得1.2倍血回
妖精同魔族血低就比到勁高血回
戇鳩MH

神魔小弟帖文嗰啲精品 點解香港無得買

用團長輕鬆過啦

小西蒙合體輕鬆過

屌閪團長全魔冇殺斯母加血極限到狗咁先過到

完全無難度wor

有幾極限
放隻殺屍母求其打都過

咪話冇

幾時復刻何老師
五屬係爭佢

帶隻延時直接爆過第一關就得啦

香港玩家從來都係2等公民

各位召喚師午安

感謝各位對元素圖騰網店與神魔之塔的支持🙏🏻
第一波商品中的史萊姆抱枕、筆記本、保溫瓶及黑金卡匣已完售。由於短時間的大量訂單，網店需要時間消化及處理，因此網店上的庫存暫時不會更新，請各位召喚師耐心等待。

這段期間，我們會同時與原廠溝通，確認第二波商品與庫存數以及整理庫存(寄件未取退回)
屆時，相關訊息會再次透過網站及本粉專通知大家。

對於首波未能買到的粉絲，我們也向您致歉
未來我們會盡力滿足每一位玩家，敬請期待。

呢d網店無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

艾斯塔洛薩隊伍技對於「攻擊力基值」的判定不考慮隊伍技與武裝龍刻的加乘。
像頭尾梅里奧達斯這種讓攻擊力基值變高的隊伍並不影響艾斯塔洛薩隊伍技的判定。

我用泰仔都呆咗
點解還原唔到
戇鳩mh

遲啲會出真·還原版面比你無視返佢㗎啦

有分先後次序

原來怕

例外

幾時有埋邪惡珠 同 還原

哩隻慈愛係咪唔洗刷？

次後咪會有特級弱化符石還原唔到

之後特級重置
重置完合體角都重置埋

之後會出極限蓄技
跳技之後可以好似禁果咁將招技放上頭頂儲住
重置唔到

之後再出極限重置
可以將禁果嗰類都消走埋

再出臨界覺醒技
跳左技既角色進入覺醒形態無視敵方控場

樓上2位幾時申請入MH做

似黑心企業
不了

之後仲要出金石化 金黏腐 金龍卷風
金拼盾
等你班人成日都話開技就解到哂啲技

最後整個一制通關

好似昇華關咁
入關可以用5石當打左

原來有人會睇

so sad...

要瘋頭石

人地都係俾你地睇波
做乜幫人諗用咩卡
咩居心

申請咗樹大招風
Uid24197300

點解你打到15關重有1分40秒咁多嘅..

巴哈有提到呢個bug
個寶藏券效果其實係
隊長屬性珠變心強+隊友直行變心強

禮貌地留名

入咗慈愛後開鐵扇平砍9億

又成日唔記得開龍刻入王2

直接唔帶啦

8食9>12

項羽已過氣

放鐵牛不如玩木希

解頭尾人類成就

外掛檢舉ed

8食10變11
廢卡先會咁好死

傲慢使唔使刷多隻好
練一隻15技好撚慘

冇刷
完全唔覺得之後佢會成日上場

傲慢必需5

地獄級排行榜又比天元洗版 七大罪都係收番埋

8食8>12
終於有體力剩可以打垃圾修羅場

青圭洗喎

食7升1 離哂譜

弱智先會信咩26487

天元勁過七大罪好多

紅箱5石 佛心

我岩岩都食8升1
果兩隻雙周都係咁 50體一隻正仆街

呢度好多打手伏人26487咁食

永遠都七技食10隻一

都唔係既
我好多時食7隻都升到2-3升1真係好少見

我今次練技都幾好彩

艾斯卡諾 8食七升11 再食七升14 補多5隻滿技

敬神就蠢啲 8食七升9 再食七升11 補多五隻滿

慈愛 8食七升11 補五隻滿

前代妖精王同 前代巨人王都係 8食七升10 再食6升滿

玩咁耐都係咁食

初代刷4隻喎？

啲雙週都唔會點上場架啦 刷滿一隻擺背包咪算

呢張應該會成日用

同一功能卡頂盡一隊放兩張 佢都係直傷啫 減傷仲要儲滿六回先有
放四隻除非娛樂隊

刷榜？

咁要刷雙週榜先有用

師兄有啲料
決定唔刷住 睇定啲

之前巴哈有條友刷滿四隻
開篇文話 儲滿六回之後 四隻可以連開 減傷效果仲可以疊上去
發完篇文 唔夠一陣 mh就改走咗 話係bug

不過本身都減90%咁多 就算再疊四次都唔係減多好多姐

而家儲滿傷害 應該唔可以連射了(定可以連射 但純粹唔可以疊減傷) 無試過唔太清楚

除左枝炮
無諗過要佢減傷

但可能因為有狀態 令佢無得連開
咁刷四隻就變咗無用
同埋而家得雙週小怪先有機會一下射死

【神魔之塔 x 邏思起子工作室 IG 線上解謎遊戲！】

玩家即將可以在 IG 的貼文進行調查線索遊戲！
遊戲玩法類似線上的密室逃脫～
以搜索 hashtag 帳號或點擊標籤的方式推進遊戲！
喜歡解謎推理的朋友千萬別錯過囉(´▽｀)

在神魔版解謎遊戲推出前
大家可以先體驗邏思起子先前推出的謎題
感受一下這款解謎遊戲的魅力！

試玩：

小編與同事們在討論解謎時都直呼過癮！超級燒腦！
現在就用你的手指點一下鏈結，一起進入推理的世界吧！

記得留意未來神魔粉專公佈的詳情囉～

擊碎龍脈VS大西蒙的隊伍技能

又有新bug

邊到係bug
文字遊戲
你0仔同1仔分別

慈愛真心易刷咩 第三關一直根性 第五關唔記得開龍刻

咁你記得開咪得
結論好易

唔帶都可以

3-1硬到癡線 驚2 round秒唔到...2 round秒到 3-2又冇加combo

天元？青圭？

隊長唔帶龍刻 中間4隻帶

天元16com秒唔到...

隊長唔帶有得彩虹咩

3-1一回合秒唔到就要

係咪無滿昇華差成1.35倍

點會呀
天元單開合體一技都夠打
你去utube搵下天元片
跟住開技好易

呢個係完左天元合作既伏筆？

我知 個個都秒到 我秒唔到

>20com梗係得

會天降
真係打唔死咪轉多個回合
下個回合出2技

唉 下次再打

你想求穩既咪1血開+c同大西蒙，2血開合體2技，然後下層暗電擊草番啲技

我手殘都覺得今次算係呢個月以黎天元最好刷
頭2關盡消火同心暖機，第3關基本上開1技轉埋昇華一定過到，3-2開招大哥就搞掂
如果唔死打多回合，延1cd毒90％唔會死，3-2就開晒大哥同合體2就搞掂
我有時都唔係1回就打死3-1，但之後都冇問題穩過到

合體之前開庸子暖機快好多

要暖機做乜

咁樓上嗰個話要呀嘛
明明T0秒住過連技都唔洗儲

暖埋機50% 打3-1咪舒服少少囉

一入場開庸子+迴避 洗一ROUND
之後合體開始打, 3-1應該首消6COM左右要天降先夠傷

炸住過架喎3-1 剩係一技已經過到

漏左打開一技
YES, 開左一技就夠過

有技開技啦
電擊果關任儲

8食10>12

想問聞仲同水妍同時開係咪會撞技

幾年冇玩 岩岩入返好似好難組隊咁

呢句真 用住黑狗先

咩卡都冇好難玩
今次合作就算抽滿都唔似其他合作咁可以自成一隊有強度既

咁睇唔開返嚟玩隻垃圾驚

儲下石先

儲得黎都想棄
望住D人又咩3分鐘速刷夢魘
冇腦1c過關
自己就算肯投石機都過唔到

下個合作可能只會更勁
依家儲石抽下個合作, 下年又有ALL MAX抽

忍到咪係
依家就係當係有隻game係想玩既
但原來係我就算依家開始都要等個幾2個月先有得玩

打住主線lo

如果本身有175石 呢個WEEKEND加倍抽齊都可以玩到一陣既

冇卡點打

頭9封亂打都過啦

老實講一直有野刷 未有體力打十封主線...

洛妲ok? 無暗希

用住黑狗先
關暗希咩事

大聖磨啦on9

都得

先課金
後抽卡

咁暗狗625呢？ 打奧丁食左十幾石

【神魔之塔 x 邏思起子工作室 IG 線上解謎遊戲開始！】

適逢七夕情人節...
以七夕為主題的解謎活動也應運而生！

遊戲可以看成是一場線上密室逃脫遊戲
當中玩家將透過搜索 hashtag，帳號或點擊標籤
推進遊戲，找出隱藏在線索下的謎底！

只要在此貼文標記你的朋友
並在神魔粉專的聊天工具輸入「開始解謎」
即可開始解謎遊戲！
參加遊戲，還可以獲得「神魔審判」練技素材 5 隻！

活動日期：2020 年 8 月 25 日 (三) 至 9 月 1 日 (二) 23:59
派獎日期：2020 年 9 月 4 日 (五) 或之前

各位推理大師，現代福爾摩斯
快點來參加遊戲吧！

立即開始：

新系統=新bug
公會任=外掛
好康狂賞=課金先有
三大獎=自家卡俾狗玩

三大獎強度屌打團長=當抽合作既人係condom

對上個隻伊貝絲
自家卡玩唔玩自己諗啦

真
得隻因其都可以做下磨隊同南納可以速刷下過氣地獄同修羅討伐

抽到都未用過

想問下今星期復刻雙週同復刻地獄嗰幾隻洗唔洗刷？

唔要啦垃圾卡黎

乜都打一張啦

乜都一張滿好基本

一張一技一lv就算啦

黑狗625
而家出既廢卡隊長技都有5倍

邊個扮我

精神分裂

有人扮我申請加入爆菊

原訂明天 ( 8 月 27 日) 17:00 發佈的GNN，
將改至同日 18:00 發佈，請各位召喚師注意！

cls見D人話每種武裝龍刻最好都要刷2粒俾複製人
咁不如直接買禮包算啦

小學雞囉

Bingo lv2伊蓮恩係咪滿技？

仲有最高神係咪限定合作期先有得拎？

參考番合力傑犽 活動期後都攞到
不過唔知改咗未

冇電擊盾
屌設計得咁差

班屌打

防禦好高

跌2張

又可以投票垃圾

配點系統

單邊24倍

巴哈會冇人開PO 報情報?
MH 唔畀人報?

無人睇咪無人報

就執啦邊有人睇

魔神戰

鐵扇仙反返榮耀

木大獎
隊伍技 轉化成火屬性

團長

木魔好似冇咩生存能力

帶隻團長 係咁用full counter

點解金恩個skin咁型嘅？
完全唔似其他，識得自己郁

進場cd上限-2
主動技-隊友2cd
隊伍技又-隊長2cd

放錯圖 全神黎

想知隻驚幾時執
啲新隊長又自帶解好多盾

最後2週

應該改版後先有消息

上邊咪講左配點系統24倍

全神就因其都

唔係魔族

上修狂魔
即係有排都唔會究進

live有d尷尬

15*7=

睇完啲新卡再睇返希臘真係好撚垃圾
比得1.2倍三圍又乜柒盾都唔識解

出米加勒係咪即係路西法差唔多究煉

毒龍：

跟劇情進度 米路係歸者d FD 毒龍要等埋古龍D FD先進

路西法 米加勒 露娜，綁3隻既隊仲邊有人用

米加勒個靈魂出返黎 就唔關露娜事啦

日月狼都冇喺劇情出現都異轉咗先啦

日月狼配合現實世界日蝕

可能係0.85^7

17年狂魔異轉完18年先到埃及異轉

個毒撚悶到

咁咪即係唔關劇情事

無計，條女唔靚又唔露波

就執
連佢個目標10000分享都冇

巴比倫表示：

有d跟有d唔跟

送咁撚多野mh會唔會破產

原來以諾係鬼父兒子

實有啦
不嬲都兩個版出一次
但係今次過咗兩個版都冇出

有撚用咩壓血12倍
泰仔都不如

是旦啦 舊卡強化都係垃圾
睇下希臘再睇吓下版新卡

暗屬終於有附消了

自家卡

咁有乜難

無人話難

效果差咁多

講真烏素姆等於全隊兩倍，雷爾夫等於全隊差唔多 少於1倍

天元綁晒6隻你咪一樣用得好開心

剩10抽團長，應該加倍狗衝定留石好？
本來想跳過下個版本，睇嚟又要認真玩

簡單一個字 抽
下版好睇唔好洗
木大獎只係aim 木成就，唔算特別好，團長保值得多
火光更加得個睇字，上古級數黎

因其都隊冇潘朵拉 后羿係咪打唔贏今次夢魘

『投票復刻抽卡機』及『全民票選 10 抽 1』的投票開始囉！
投票表格：
投票截止時間：2020 年 8 月 31 日 11:59 (GMT +8)
投票結果將於 8 月 31 日 (一) 公佈。
---------------------------------
【神魔節慶典】活動詳情：

第七擊：投票復刻抽卡機
時間：9 月 1 日 (二) 至 10 月 11 日 (日)
活動開始前將舉辦全民投票活動，投選你最喜愛的獨立卡機系列！
排名最高的三部抽卡機，將於活動期間依次序輪流復刻！

抽卡機復刻時間：
第一名人氣抽卡機 - 9 月 1 日至 9 月 13 日
第二名人氣抽卡機 - 9 月 14 日至 9 月 27 日
第三名人氣抽卡機 - 9 月 28 日至 10 月 11 日

＊ 可供投票的抽卡機只限獨立卡機系列，如『墮天』、『三國』、『大和』等等；同時將不包括最新的『代偶規條』系列
＊ 屆時復刻的抽卡機將有機率提升效果，獲得稀有角色的機率會有所提升

大天使之塔會唔會復活呢

分析師

邊隻有轉光屬

合作＞all
衣家再開迪士尼都大把人抽啦

投咗上古豬神

搞笑啦你
全牛棚咪又只係放晒增傷黎谷平砍，得啲解盾有撚用
人魔妖牛棚全部都屌打你神龍獸啦

團長全反擊唔保值唔通招反強化又好撚保值
冇野搵野黎講